見到牙秋係台灣過得咁開心真是倍感安慰...

是

牙臭師

印仔啲po開始上唔到熱門
過氣師

呢兩日開po開得太密